點解馬時亨行咗咁多次出嚟 港鐵股價都冇跌

港鐵公司

HKG: 0066

47.90 HKD +0.20 (0.42%)

3月19日 下午4:08 [GMT+8]

仲升咗添

準備加價 你識條鐵咩

港鐵主業係做地產，你地搞錯哂

壞車又點，加價又點，都係咁多人搭
更何況物業收益先係主要收入
話之你地班奴隸啦

你幾時見過有其他公司奶大獲個主席都仲可以咁理直氣壯神態自若咁講
我話ok就ok
嗰陣冷靜鎮定就足以俾股民信心啦

其實私人公司， 做錯野都要有人負責， 係港鐵可以一次又一次無事

你第幾日玩股票？？？

當非大估東貨只佔少數，而街貨中港共仲要係大揸，信有市場調節？？？

列車撞爛哂 新系統有問題 又被罰款 又要請個垃圾馬主席
唔洗錢呀 仲唔加價拎市民錢買新系統新車交罰款請個垃圾

3成地產
3成車費
3成廣告及租務